警告！唔好屎窟痕走去搞納粹黨！

見到有人將納粹黨旗同支那旗溝埋
首先要明白歐洲特別係德國國民有咩睇法先
咁樣差隻腳埋去，陣間得罪咗人都唔知！

我都有相同諗法

所要應該介紹多啲chinazi

你知唔知點解要溝埋呀

手動推
人地講緊種族滅絕同埋國與國之間既戰爭
而家既政權壓迫根本不可比

你亂咁用人地既歷史 人地只會覺得你非常無知
同埋好唔尊重死係納粹政權手上既人民

之前猶差話自己係猶太人畀人逼害既新聞仲記唔記得
佢地畀德領屌到仆街

唔好犯猶差同一個錯誤
要connect to the world大把方法
比如fight for democracy, Dictatorship 之類
唔需要用揭人黑歷史呢啲手段去引起外界不滿

新疆果便仲唔係集中營？老實全世界都知咩事啦

你以為班鬼佬同大陸人一樣咁無知咩？

我記得係鬼佬講先

話畀世界知中共走緊納粹黨條路，
叫大家小心。

等到可比之時都死撚緊啦
到時候你舉條毛咩
正on9
有力搞文宣仲好啦

咪係 納粹最significant 嗰兩野就係種族清洗同集中營 依家中共完全做晒 將佢地扣落納粹到都不為過

冇聽過西藏同維吾爾族？

德國係留精英殺廢人

某程度上係冇錯 只係道德問題

中國係留廢英殺精英完全唔同

［size=4]歷史上納粹嘅苗頭都係由相同嘅壓迫人民開始。你意思唔通等大屠殺出現先至呼籲？[/size=4]

樓主反對的就要擁護

納粹同共產主義 係人類文明史上最邪惡嘅2個 政治實體！

樓豬傻閪

同支那人一樣無腦

自己睇

[警世][Chinazi]中國步入中國式納粹主義既5大證據

On9
我twitter 寫左成個月了

優生論有咩錯

直接block樓主啦